青山派首席榮譽會長（HKVDC_2017）隱性建制派

嘩，咁都有得屈

邊有屈，一個人一畢業已經想做「黑警」之流嘅職業。

我一畢業做返嗰行，討厭建制。

既然陳雲根支持警察，咁即係覺得HKVDC_2017入警察做「建制派」都OK。

哈哈哈哈哈哈
呀伯，你又思覺失調啦。

你唔好做FAKE NEWS。明明係「隱性建制派」，你將「隱性」兩個字食撚咗佢，你啱做報紙佬，一味屈。

你都白痴。

你晚晚賭波，通頂都有啦，五毛狗。

我就唔係匪國住，你唔恨得太多啦。

你通頂就唔係五毛？

但係人哋通頂就係五毛？

邏輯喎！

係咪，你係差唔多晚晚下。

想唔想睇下你自己嘅log？24小時on call 五毛狗

你兩個成日耍花槍，好嘔心

不如結婚啦

同意

開個版俾佢兩位入去自己講飽佢.

支持9527
隻熱狗扮kwgolden
好賤